10.09 GlobalKey

Explicación de GlobalKey y FormState.

GlobalKey: Asigna clave única al Form para identificarlo.
FormState: Es donde persisten los datos ingresados por el usurio, ahí se guarda cada modificación de los datos.
